[831]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(334)

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

lm

標題呢？留名

335咩唔係?

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

上上個po 係332

標題?

同唔熟珠珠既朋友仔安利一下
珠珠算係日本idol界全能型idol
顏值就唔洗講既

唱

Rap

跳

歡迎大家加入十九萬珠推大軍

冇標題之留名

其實你係咪好中意禾珠

第一頁黎明之竟然靠珠爆po

搶完唔開生日po

我都以為佢開生日po

8奇櫻
韓綜又唔見佢跳成咁

唔係生日po
就推多個啦

留名竟然見珠

幾時有得睇？lm

900幾個位 你推埋我嗰份

留名

心機櫻

事撚但啦on9

日子準就得啦

日子都唔準

你地今日又有csl聚會

全錯無題 錯倒數 錯po 數

誠收彩元gmarket卡留名

放低個名

多post到好亂

又quote

尾尾

剛睇完ameba TV, 諗住出門口前快速望下，點知坐定定睇晒
娜b同櫻兩隊喂soba好好笑

偽毒真毒都出哂街
無人推post

我愛返工 留名

想去但淆

有9個啦 差你

扮工LM之335不見了

我仲係張床度hea緊

真毒是不會出現的
利申:扮工真毒

要唔要幫手推po

係咪要玩大佢

我愛48Post小智留名

小智愛張圭悧
張圭悧愛小智
情定一生
白頭到老

洗眼留名

成日覺得呢d圖好勁
唔知點樣做出嚟

真毒撚完全唔敢去呢d mk聚會

說好的標題呢

我都想學

你咁勁
實得既

仁美呢個表情好正

你個名應該都會愈來愈長

啱啱搵到教學
一陣試下先

[Photoshop教學Ps]髮絲變色後製染髮效果@惡搞露西kuso照

堆已轉

點解會同呢班豬隊友一隊既樣

點解見唔到你地 我係佢門口

how are you?

哇屌 ？！ 係咪藍天白雲個間

散晒？

偽毒出晒街無人推post

轉緊去 mk

明天的直擊！週刊文春live將報導NGT48山口真帆事件。
文春說是電視和報紙上都沒有報導的關鍵內容

琴日話聽日(今日)
今日又話聽日?

百搭巴都走埋

又準備信和爆牒

要去交收碟 走咗

我已經bookmark左

LM

咁下次先啦

下星期六又有聚會
各位csl今日我走先啦

sor 係我old news

唔係話你 我話文春 我俾佢搞亂咗啲時間

咁究竟係今日定聽日

個簽
當選數0/2

等緊營運交錢買單新聞

好似話總嘟嘟又俾人推出嚟道歉

抽幾多號?

16號HI醬個簽落選

當選枚數：0/1枚

説好的除裙

係咪check到你地係海外飯

其實唔到佢管但做到總嘟嘟只能硬食

你哋班csl又嚟反轉信和呀

個個禮拜六都去信和

頭先個izone quiz玩極都係清純
準備好食女了

信和真係咁多野行咩

你估csl浪得虛名

多嘢睇到莎失路

玩左兩次 一次 一次frog

下星期再去

真係Cls

行咗咁多年都蕩失路

你地真係痴鳩線

係咪又爆碟

你唔去咩

我上去訂通常盤 唔等店特

禾迷失在(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)(´Д` )(*≧ω≦)(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎(*☻-☻*)（＾∇＾）我(*☻-☻*)*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

放假前最後一個週末扮完工上水
咁又新po第7頁留名

幾時先有店特

唔知 等成世都唔出圖
浮係知係貼紙poster

上過鏡 想睇

831又話唔追
結果

24
有無人知如果我之前中左拍手未比錢
但而家想抽過其他部數
有無得淨係比第9次抽選既單
定係要所有中左既單都一次過比錢

有無人係金鐘m記食緊嘢

你可以依家去

咩呀我直頭係果度

真係個個出曬街冇人推po

聽晚就有得睇

pish

偽毒

又爆碟

推

首歌幾好聽

想知今日最後大家爆咗啲咩

第八次抽選結果

櫻

你唔推post

生寫

殘忍akb玩法

最貴嘅個簽比人掃晒
下次不如減少d拍手部數 直接開個簽算

冇的
抽左個拍既所有單都要一次過合埋找
但個拍 組拍 個簽 張單就會分開找

你地成班個個禮拜六日出去掃貨 邊有人推po

飯粒係咪買尾尾

好似唔只

又出血
肯止血未

佢買得開心冇得阻止人爆生寫

血繼續洗 錢繼續賺

$500.jpg

仁美

有冇咁多生寫可以買…

有都點解唔上次一次過買哂

有
歷年來的生寫

好多隱性尾推

我淨係會買靚個d (奈子近呢一年個d )

無圖

即係話以前奈子唔靚啦

細路係會用可愛黎形容

正常個拍爆哂其實係搵多個個簽

不孝子

canada

要奶

微博仲有幾多張舊相可以放得出嚟

要奶到尾尾乾乾淨淨

啲汗

sleepy

仲買緊咁癲？

買得三張 我想洗錢啊

有兩張真心不了
好少生死囉尾尾

買完啦 再買搞唔掂

執到啦你， 免費nako生死

等睇你掃貨

gg買到傻左，仲話好抵

你冇得買姐

係抵過韓專小卡

醉愛一生絲

禾今日真。食花生

跪低求老細：你俾我洗錢喇

啱啱先拎到碟 仲有無人換碟 想換彩元
抽中hi醬元英

生日vvvvvvv

V

頂…未放工

出現了

Vvv

大家都好快手

請夏 識貨

正

想睇主舞大人同請夏合作舞台

好鬼正呀

嗚呀！

睇讌跳舞係一種享受

舞神

身輕如讌李彩讌

到底佢點記哂啲舞步

女團基本野

rumor

係主舞基本野

點解唔跳Shoot out

rumor正到吖~

rumor 堅正

monsta x

太多人留言
唔熟照跳

學埋芒叉震波就正

想睇no way man

Sunmi都有睇idol room cover gashina

gf藝隣6年前一齊練習過

洗佢版

啱啱開 其他member呢？

要叫大前輩

喺我房同我一齊睇緊vlive

係
之後仲有打招呼

燈走晒

其實真係好多愛豆 同愛豆之間都係曾練習過嘅關係

佢地應該響Fantagio或者cube做練習生一齊練習過

出黎了

終於肯入黎

成員登場

大家黎喇。

好消息：有油！

無櫻花？

nako好qq

又玩奈子

喺日本呀

仲響日本啦應該

我爭D睇唔到Nako

God彩讌

權f

禮物權F

權F正到

好嘈

奶粉頭先隻手

清純冇野食，冇反應

Yes or Yes

NAKO

肥奈

nako

nako跳好好笑

果然係Once

變左跳舞生日party

本身黑人問號緊
一播音樂即除羽絨

跳fromis_9就正正了

嚇死，以為今日冇左櫻Nako變左毒L

權F

你望望仁美

咁買法跳樓都唔掂

屌叫左油出泥

清純

櫻要私底下慶祝

清純又黎

該毒既照毒
該嘈既照嘈

仁美都有表演下

以為cue清純會加埋跑步

權F又多對班馬yeezy

屌又係油

跳完舞之後有跑阿。

又叫佢熄鬧鐘

奶粉你做緊咩

仁美可愛式毒舌

奈子迷讌了

娜B

之後仲要摸多野

奶粉呢個樣好細個阿。

姬了

樣貌同身材不符

敬老

彩讌受唔起權f跪佢。

好認真

左上我獨自放閃中

姬

大型犬

清純又乘機坐人大髀。

清純出手係唔同d

清純秒灰機

奶B做乜今日特別High

??

hi醬都係kam

完場

跟住又係毒

完

完得咁突然

仁美大部份時間都係自己企
又唔一齊跳又唔攬攬又唔去撩人傾計
毒毒性格

毒毒拍手

r人玩下啦

進擊的娜b

Nako跳yes or yes好cute

好正

返到屋企就完，等中字重睇

點解無櫻花既

翻左日本

都話喺日本

完全係輪到我出場嘅feel

花說d卡好高質

你講緊Gxxdle果堆？

讌個堆都好靚

牙華

雨琦

拳賽拳手出場feel

試下唔好同佢博拳

冇blur

JOHN CENA~!!

今次個蛋糕有無俾清純食 miss晒成段live

最近好多adi嘢 有贊助

跳完就關左vlive 無得睇清純食蛋糕

SUPERERR SLAMMMMMMMM

Super

舊時我狂追摔角
而家就睇囡囡

AKB48 14期生 小嶋真子畢業發表 !!!

mako畢業

WHAT THE FUCK?

？！

退休潮？

佢之前唔係都暗示想畢業？

48group中好鍾意佢

AJY

mako 畢業

好似次次一出事都有人畢業咁

你是咪又有推佢

冇
啱啱上貼吧見到
以為眼花
三銃士得返蛇一個

琴日夠有nmb mb畢業啦

好鍾意睇佢地3個

Mako

再有人畢業，d人多到可以組隊野攻韓

@Okadananafans

Mako announced her graduation at Team K's concert today.. Naachan will be the only member from 14th generation now..

Mako: In these past 2 years I have found a new dream and I've been preparing myself for that. Finally now I'm prepared enough for a journey on my own. It's a dream that I can achieve in AKB too, but I will step outside and give my best for it. I will keep chasing after that dream

我都係

AKS

無心冒犯 會唔會真係想係韓國發展

我覺得係 佢之前想係韓國搞fm 後嚟取消咗

睇下指原今日叫mb做D乜同仆街ngt營運既分別

暗諷營運

傻撚左啊拎個條撚樣同指皇比？

如果真係去韓國會支持

個夢想可以係akb實現
但我想走出去向外發展
姐係唔係akb做idol
我有無理解錯

其實佢舊年總選跌+冇選拔已經feel到有離團心態

畢業快樂
搵到新目標新夢想咪好

去韓國發現都係一件好事
48資源太少

下次去生死館掃下佢d野先
加推

留名睇大量巨巨入黎屌鳩你地鳩估人地畢業之後去泡菜國發展

rich

留係日本發展做solo歌手

我覺得其實應該係pd48契機比佢地見到外面個市場
所以依家個個都想出村外闖下

第n屆燈神大賽又開始

都係同miyu處境差唔多，唔多好，但可以開下fanmeeting既

唔了解日本情況
但其實如果唔似指原，人氣高咁樣畢業
離開akb可以點做idol
真心想了解下

今日睇簿望到都有佢既生寫,準備洗錢啦

點解你可以咁高汁

我怕俾人掃曬，係咪應該聽日就上去

佢比Miyu 慘 (單指韓國)
Miyu 韓國有一定fan base
佢差好多

MUOM, girl crush

可能未必淨係韓國嘅

垃圾文春係咪收咗錢

Miu

咁唔一定做idol既

咩事?

老闆表示又係你地

嫌棄尾哥生死既人

其實唔睇好佢哋去韓國做idol/歌手
但如果純粹想做藝人
行綜藝向可能仲好啲

之前啲人基本上已經搵到好多料係話太野同西潟 宜家文春好似幫佢哋兩個洗白 話係佳佳(?)
我見貼吧啲人咁講 我唔太明

老闆好開心喎

老細一望到我地就笑晒口

覺得佢無Miyu 灰機到去韓國玩既
係日本都幾多Fans 呀 (總選最少頭30)
行綜藝幾好

出手未？

好想知佢新嘅夢想係乜
祝佢成功

哇屌

買文春做打手
將輿論改風向
解決問題
山口 一路好走

邊度買

又話唔買
你次次都買

岩岩live講?

會場生寫 日拍？

文春話私聯嗰個係中指佳佳
留言版好多人質疑
被主持人cue「不相信我們的話，你們的情報又是從哪裡入手的呢？」

新嘅一年祝文春收皮

唔好係信喎呀哥

同埋貓頭吧啲人笑文春延遲2粒鐘直播係收咗AKS錢點緊數

食多陣花生先

哇
花生來了

who?

如果我係導清既話一定去呢d聚會然後影鳩曬你地大頭相放撚曬上網

支持導清出手

所以我頭先講埋我係金鐘m記食撚緊野 想佢過來啪我

今日收獲之我發現我冇集資扇

同場加映牙華and禾琦

本日最佳

我都冇生寫要爆

小嶋真子在Team K演唱會安可中宣佈畢業
最後握手會、畢業公演日程均未定
我係咪old news左

係

呢排你有D delay 喎

老啦老啦

其實佢有時講野都有文有路 真人可能好好傾

姐係單野推左去由佳同畢業左既中井到？

佳佳邊有畢業
永遠都係佳佳食死貓
等睇佳佳反咬文春

次次都慢左

有冇人一齊睇緊

擺明收左錢喎

你cls

呢個真Cls

真奶

mako

真係唔明由佳唔係ngt最紅？推落佢到對ngt無好處 唔怪得佢打篇野叫人信佢 今次呢單野真係柒到國際都知 連billboard都有講

講姐 點敢真奶

講緊唔係由佳，係中井，文春可能覺得佢有太田事務所保護，失傷害冇咁大掛

諗起奶Poster

潟婊好似先係握手一姐？
荻野好似真係唔係最紅嗰個
雖然佢總選好頭
不過0切洗腳婢太野婊咪又係入到總選
仲要好似係43

霧霾!

呢到d人冇奇不有，點解要帶手套，cls

文春已經死全家

唔用會有手指模㗎屌

怕有手指模印

俾返呢個奈子我
櫻花點解仲未出架

文春又唔係開善堂
被人咒死全家都唔係第一日既事

佢幫啲人洗白
連厄介都係咁啱租喺山口對面
係佢戇鳩定係當我戇鳩

真子畢業了
祝佢幸福快樂

戴手套

其實以前真係有人咁做

仲有LIHKG

咁你又唔買

之前聽裴巴講就咁拎住會有手指模 所以咪帶手套

用個咀擔起佢咪冇指紋

唇印

話說我個妹已經攞咗頂帽去玩
我話本身佢已經有啲味
你戴完之後直接臭咗

以前1/149（？定1/48）嗰個

咁即係你一張小卡都冇收過？

我嘅第一次比咗peekaboo

美尾

嗱 咩形容詞嚟

小薯拜眾大佬們

飯巴大佬幾時俾$20我去威

黎到韓國就變偽忙內 渣既

你要請曬我地唱k

比櫻花介紹左睇戀愛巴士，又幾正

文春も落ちましたねぇ。。。この件の黒幕が中井りかとか、子供だましにもほどがあるでしょｗアンチの僕でもそれはないってわかりますわ。
有冇人知大約講咩

cool呢?

想睇雙層公寓

想要埋權同Hi卡 各一
唔該哂

好似好正

起源自金泰妍啲陰

呢個頭真係好肉酸

好新

飯粒張集資靚到要放銀包
同埋讌張skoolook卡一齊放

以前睇過夏威夷果集都好睇

彩元嘟嘴

以前唔買碟
買都淨係買日團

個個都好靚

蛙hi

肥秋系係咪買通常盤都有抽生寫？

NAKO企係膠真同元英格離顯得仲細隻

通常買晒初回同通常

問下黃美絲咪知

啱啱先睇到，嚇咗跳。 真子經理人公司係唔係aks？佢畢業之後做咩？

呢set圖咩黎
印卡唔錯喎

咁唔中本命洗唔洗要爆好多碟定直接上12樓買

GDA behind from cafe
本身諗住加密
不過咁正益埋cdrom
張雙馬尾油B真係唔掂

舊年轉左會啦
有事務所實有job派比佢做

諗起琴晚個啲其他11人既罪狀

oh
咁就唔意外

權f真係好正

好想快D睇日綜第2集

係咪聽晚?

奈子+檯F

開好啲個題

諗好，＂老師你頂到我＂

權F 同 彩讌 亂舞感都幾好

屋企電腦C drive無位 開個aftereffect出來剪一段仔出來整gif都唔得

佢地跳舞底好

跳舞+綜藝感 仲要無包伏

又識多左野

哇屌我依家先睇到原來油B喺idolschool首主題曲到係有單人鏡頭
入面有單人鏡嘅9成都係留到最後或者係出咗道即f9全員
油B係少數幾個有單鏡嘅人

花生花生
愈黎愈亂
文春砌中指生豬肉先好笑

唔係mnetjapan推咗出嚟我都唔會話諗住認真睇下首歌
去到中間都仲未有事
跟住一開始第二part就見到油B喺個mon嘅右邊飄出嚟
最後都仲有油B對住個mon笑嘅近鏡
仲要喺嗰個好奇怪嘅髮型同恐怖嘅笑容
exacly係黃美絲最中意po嘅油B舊照樣

隻貓最可憐
完

仲有佢老母

花生越嚟越多
食都食唔切

好亂

佢老母關咩事
咪又係比佢擺埋上枱
佢唔會以為咁樣講就賣到苦情掛

究竟乖乖女由佳背後有幾多野
真係好想知

咁而家係咪真係由佳有份

究竟佳佳會點屌返文春轉頭
爆大鑊玩死3小婊
真係好想知道

unfollow左應該有DD掛

唔知
但係中井忍唔住要爆啦
咁樣比人屈法

講埋啲洗白料
佢都戇鳩

似係站隊幫握手一姐 所以先un佢

ngt內部應該都分成兩派喇

咁佢起碼係真小人 有咩直接屌 好過面一套背後又另一套

為咗保握手一姐
成個NGT都一齊陪葬
個名已臭

但少數幫山口既成員 菅原
營運直頭唔比佢上公演

其實佳佳好好人
依家嘅都係人設
之前有人話佢其實好温柔佢即刻叫佢唔好再講
如果唔係人設就會崩壞

佢即刻出twi話唔關佢事先好笑
究竟個營運加文春當班mb仲有大眾係蠢定傻
會信埋佢啲亂咁黎嘅故仔

文春都唔知收咗幾多錢先放依啲料

ngt營運真係好on9

想推清泉里糖了

佢twitter 發咗2條之後好似比營運控制咗?
啲人話之後嗰2條唔係佢平時用字/標點

對眼好忙

NGT 唔係都係AKS咩?

真係比人控制都唔出奇
連mail都出唔到街
何況twitter

係
都係鳩底
不過直接出到懷疑扯皮條真係未聽過都諗過

最搞笑都係山口講到明唔關中指佳佳事
文春都仲屈係中指佳佳

冇計文春係憎佳佳
今次都係老屈佳佳
話佢私聯連相都冇張
仲要影嘅係佢自己戇鳩鳩一個嘅相
啲人都笑問係咪佳佳其實係咪雙性人自己同自己私聯

wow 山口個fd菅原都unfollow埋荻野由佳
小二~~

清泉都unfo
仲唔係有嘢

。。。
AKS
ione 日本行程好似佢地搞架波

係NGT嗰邊鳩啲姐
話就日本行程歸AKS
MNET都唔會比佢哋亂嚟嘅
起碼一搞到佢哋利益就會即刻叫停

見到微博有人鳩up話朱里fans好撚驚聽日朱里都發表畢業

@小嶋真子的雨傘應援會
【真子推特】
只是只是、非常感謝和喜歡你們！
我總是在笑著 因為我喜歡的人們的笑容就是我笑容的源泉！
大家大家、非常感謝你們给予我笑容💐
我、能夠誕生真的太好了🌼
謝謝媽媽！謝謝爸爸！也謝謝大家！
日後會報告畢業細節💌

組隊

又冇總長做
其實出村發展都好既
AKB其實都只係踏腳石

哇
花生花生
ngt會唔年咁就玩完

你依家先知，太遲啦

真子既笑容唔知點解好治癒

總監督都好做既呢家，横山今日先為呢單野道歉

我覺得荻野由佳身為ngt一姐就咪搞呢啲站隊既野啦
只會令路人觀感更差
Btw想知點解佢會咁高票

其實我都想知佢點解可以上到第4名

佢本身好似唔係一姐

奶粉出道後,
D 14歲性格開始出返哂黎 好正
咁先夠真

我老婆當然正

總選第4,團內第一仲唔叫

wow 啱啱search ppt有人話sony都有份一齊推

以佢總選成績
當然係

指原 有個好leader睇住係唔同d

嗰陣D2有份同13姨選㗎

係真唔係呀
睇過

ppt條友咁講

指原

大家都估到架啦
睇下下星期NGT conRequest hour 結果點囉

媽媽呀

真心抵佢紅

太野婊同西婊都話唔關佢事#xx(#lm2

營運聽日想推邊個落水啊

聽日可能搞返馬紅

個波最後射落邊個到呢

最後應該就營運自己 搞到咁直頭攬炒咁滯

好記得上年係ngt演唱會 其他group係嘉賓

自從出事之後嗰兩個人都有飯幫佢哋洗白 話馬紅被迫害妄想/俾厄介片面之詞呃/誤會咗成員啦
過咗75日之後乜事都無 飯會集體失憶

經歷完過咁多野講D野係唔同D

ngt 好睇過宮廷內鬥劇

應該係我第一張亦都係最後一張有mako 既相了

生寫幫到你

上次53單抽中真子 54單抽中佢個fd雞蛋

個排名同拍手會成績差咁遠

數據邊度黎

點解油成日都企開一邊

Z IONE.gif

成日都好似格格不入咁

我都中雞蛋
但53唔中

萬念俱灰

我都中雞蛋

清純:食得蛋糕未呀屌

會sold out本身就奇奇怪怪

不嬲都係咁架啦

睇完ngt咁醜惡 即刻覺得油b都冇咁乞人憎

清純：要我OT，仲未食得餅？

好似小朋友

朴軫永 박진영(JYP)生日快樂！！！！！！！！！！

生日快樂 po返個我最鐘意既gif 先

misa

好似1213 生日 唔係今日 ...

冇得食個樣好cute

彩讌仲要好似氹細路咁同佢講等等食

55:50-56:00 左右 唔識Cap

有個iphone 圈圈係度

直播有 cam 先扮嗲咋
無 cam 既話應該拎左隻叉出黎吉人

係喎 自膠

出晒力都未食得

後面無趣好搶鏡

隻舞係咪已經形象化咗

大小天使

明明訓得一個鐘我而家仲好精神

愈睇愈正 呢隻舞

我終於知佢跑乜 係咪扮緊運動會跑接力

整過張先

已經成為個人技

早抖

殘巴我想問奈子跳seventeen個條cut有冇ts架？

無刻意搵 dc應該無

nako究竟講左d咩咁好笑 我又要聽

hi繼續做毒撚

毒撚HI

已save
正到
高質當樹鯨巴

好多熟悉面孔

換咗機，3TB

清純: 又無櫻花 又無蛋糕 屌

小試牛刀
靚櫻咩色都襯

The victims are not just the idols. Female fans are also victims of this case.
#NGT48 #JusticeForMahohon
#山口真帆

琴日miru唱幽遊白書首微笑爆彈低清版

早晨

小智bb

神崎小智

去睇預錄?

係啦 已經去ing

睇邊個 其實難唔難入
次次得100個位左右

早

Good morning,去睇早場

早晨呀

今日冇乜圖

娜B

彩元

彩讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

早 有事要早起好痛苦

冇事都早起仲苦

慣左定今日都要返工 ？

廢老
慣左落街做拍手操

會唔會係咁

好肚餓 食個早餐再訓

自己煮飯啦你

去茶樓食個蒸飯都好

不過好似有啲油

飲早茶 已經有啲遲

高朱tweet

直路

下個po係336

其實點解miyu巴 唔打miyu生日快樂 已轉推？

鬼識韓文 買翻譯囉當

爐石

貓になりたい中日翻譯對比

997

999